連登仔咁介意自己女朋友係唔係處女 點解唔直接去幼稚園溝女

幼稚園？唔得啦太耐了
應該要去預產房門口排隊

各有喜好 你鐘意食n手西都冇辦法

因為連登仔又會嫌佢地冇波

犯法咋 你估我唔想

各有所好 你中意經驗 佢哋中意新鮮姐

點解有部份人一聽到要處女老婆就會起晒鋼?

因為嗰部分人唔係處

咁其實係唔係個女仔一出世就要mark定係做你女朋友 如果分咗手係咪入你數

1.每個人都要為自己過去承擔後果
2.每個人都有擇偶條件

又係月經post

犯法

你遇到個介意既咪就要承擔返當年決擇後果,遇到唔介意既咪冇野,但唔好因為對方介意就講成對方係有問題

其實由幾時開始,網上講到16歲以上正常樣女仔就冇1個係處?

好多女仔廿歲頭仲係處,之後拍幾年拖結婚,佢地個處都係俾老公

但佢老公就屌過唔少女 咁請問公唔公平

光源氏物語

拍拖唔比屌又話你唔愛我 你叫我點忍
怪就怪唔夠人快手溝到條女

因為好多開口埋口要處女嘅仔自己本身都唔係處但就要求對方係
女朋友就一定要俾你屌，如果唔係就係港女性冷感扮上菜
老婆就一定要係處，如果唔係就係臭雞
當你成日見到呢種雙重標準嘅言論時俾著你都起晒鋼啦
都係個句你揀人時人揀你
要處女無問題，不過要睇下自己咩條件
如果你有條件但係選擇維持處子之身嘅話你想揀處女都無問題嘅

女人唔係處，就算結左婚，男人都唔會咁珍惜

因為犯法

男可以揀處
女都可以揀處
睇下搵唔搵到姐

講得冇錯
所以大把港女應該照下塊鏡先 睇下自己個西粉定黑 睇下自己咩條件先好要求有車有樓有禮金

娶左n手西

因為咁會搞到無人肯埋單

唔公平

但好多都唔係你講既原因,而係話而家冇處女/而家性開放,好平常/唔可以介意,介意就係唔愛對方/守舊,咩年代等,就好似白左一聽到人批抨黑人,同性戀,移民,就會自動起鋼,總之想要老婆係處就係人渣敗類

點解唔係子宮果時？

返正介唔介意都係無女

咁d人聽到港女要搵個有樓有錢有禮金嘅伴侶嘅時候咪都係起曬鋼咁屌個原因都係因為呢種港女本身無條件啊嘛

其實無論男女可以有要求，始終每個人把尺唔同無話邊個啱邊個錯
不過你完全可以堅持自己觀點同立場，但係前提要衡量自身嘅條件同本事，唔好雙重標準
你揀人時人揀你，唔啱咪下個

奉勸各位拒絕婚前性行為既女仔唔好彈出彈入

拍拖守住個處又話女人自私
唔係處又話女人係雞
咩都男人講曬

講第一句嘅係男人A，講第二句係男人B
你話總之兩句都係男人講，咁你講晒，乜都係人類講好冇？

如果遇到真命天子/女 其實會接受埋佢嘅過去
接受唔到 其實都唔係好鍾意啫
對方只係曾經愛過/愛錯咗
而俾咗重要嘅嘢出去
唔應該因為咁而抹殺大家嘅未來
佢下半世對你好咪得
前半世嘅嘢過咗去咪算

咪好似嗰單新聞咁囉 30歲人偷拍女小學生

今日連登仔想做處男

因為

真係臭鴨講晒 我認為港男應該全部都要做處男 拒絕n手鳩

係唔係處唔緊要認就得架啦
最憎係明明同上一手玩到好多重口play
然後係你面前扮純情扮處，我屌
咁撚樣呃鳩條仔，好唔好意思呀

講黎曬氣，

點解要強迫將啲有處女/男情意結既人接受你嘅睇法？

如果視為擇偶條件咁樣有問題咩，最緊要你有咁上下資格咪選擇～

而家又唔係非處既人因為呢種觀念而搵唔到另一半？

點解唔自己生....

你好，我係處男
不過你D女人見到人地靚仔咪又係理得n手鳩狗衝夠膽你就揀我A0毒撚

不過你D男人見到人地靚女咪又係理得n手西狗衝

所以不如提升自己價值
做揀人嗰個，而唔係俾人揀

我唔介意西喎，不過衝完都冇我份咁解

Biden wants to know your location.

你老婆有兩個version
一個處 一個非處
你點揀

Ching 心水清，又有智慧

其實我都係最近先諗通
不過被拒絕了

總會遇到岩既人，係你就係你既

謝